[屯門撚] 李惠利太遠 不如 科技專上書院 算？

由屯門出去李惠利要兩粒鐘
我5點放工猛猛緊
去到都上緊堂實遲

近排facebook見到科技專上書院
係太子個頭近近地

大家點睇？？

是但啦

讀咩 屯門唔係有ive 咩

收嗲啦，返柴灣都未出聲

夜校兼讀得李惠利先有

係韓國又遠左d既

第二朝仲要晨咁早起身
真係驚會爆炸

都唔明點解要set到咁撚遠
其實有無人讀架

柴灣返屯門快過觀塘

青衣唔係都有夜校咩？

讀唔讀都一鳩樣

其實都係

但係讀咗就心安理得啲
至少我有做過

佢係指定科目去指定地區返學
偏偏我個科要去到咁遠

.......................關觀塘咩事.............................

記錯左係觀塘
原來仲入 d

青衣啦
有Hall住

全日制先有
要返工，不了